連鬼都唔show我 唉

Hello 我係屎忽鬼

其實我都係鬼
夜鬼

等多陣
就3點3上仵茶

屌鬼

又入左件屎忽鬼